發覺7仔而家都幾屈機

一連串嘅溫泉蛋同賣oreo雪條
搵幾間先買到
配合小丸子禮品同Sanrio禮品